美國家下咁解密法

傀登點做落去？用腳痛定鳩痕去落台好?「共產賀錦麗」就生閪癌？

侵要贏了

？

解密師

解左密又點
左媒唔報，有人知咩

所有傳媒唔佈唔講
轉頭開返抖音D 人就唔理政治啦

泛毛死入老母個閪度

呢個source要保持距離

有藍衛兵封殺 怕乜繼續奶？